{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 돈내코온수풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を超えて追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所のみを利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が決まっておらず、料金が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションの案内に基づき、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、屋外テラス、禁煙客室、空気清浄機、無料温水/ぬるま湯プールビラ、24時間四季温水が提供されます。 プレミアムペンションには無料プール(温水/ぬるま湯)と朝食サービスが提供されます。 朝食には食パンとお菓子類、コーヒーが提供され、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えて追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を超えて追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は未成年者の予約と利用を禁止していますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウト時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所のみを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為はしないように注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの案内に基づいて提供される設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が決まっておらず、料金が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。ペンションの案内に基づき、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、屋外テラス、禁煙客室、空気清浄機、無料温水/ぬるま湯プールビラ、24時間四季温水が提供されます。プレミアムペンションには無料プール(温水/ぬるま湯)と朝食サービスが提供されます。朝食には食パンとお菓子類、コーヒーが提供され、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 689
    }
}